是日靚晚餐

食完咩唔開心都冇哂

你好撚好打?

挑機

唔太開胃

手機色水問題

星期一應該有個好開始嫁

利申：未食，諗買咩好

過黎分兩塊豬排比你
食左一舊飽左

地址，同碟野係咩飯？

樓主而家係邊

沙爹王 白咖哩豬排飯

咩來

正到仆街

飽到仆街

我等振諗到食咩影上黎，6成以上係m記

蒸蛋

板雞都難食埋 冇野好食了

食自己

老過我

關平？

4成機會發生左